做乜撚嘢音樂台熄咗韓國都仲喺熱門見到㗎

玩撚完未呀

熄得個分類就即係完全唔撚想睇到啦
你又懶細心咁淨係最新嗰道先睇唔到
熱門我都唔想知呀屌

係要你睇twice吹咩

食屎啦咸濕韓狗